[巴打入]你地同條女錫完會唔會抹咀

成日被條女屌 但個咀有口水濕濕地 真係好難忍住唔抹嘛

會抹
唔會抹

搭單問，口爆完女朋友會唔會即錫？
會
唔會

個ex會抹，我成日屌佢抹乜鳩

間接幫自己含

呢個玩過一次就返唔到轉頭 評已正

以前含完撚我想錫佢會縮 而加佢已經免疫左 口爆就唔知

如果口爆完都唔縮都幾痴線其實

佢應該唔得
成日佢射完我幫佢含 含完之後我扮想錫佢 佢話唔想食番自己d仔女

我講過一模一樣嘅嘢

其實就冇咩味 不過唔知點解你地特別抗拒 最搞笑係我一路哄埋去佢就一路逃跑

唔想個口掂到自己d子孫當佢屎尿咁

屎尿...咁你當條女係屎坑

又唔係咁嘅意思但我覺得大部份人唔想掂到自己嘅產品